入到u先發覺自己好蠢

中學個陣考得差都總有比你差嘅人，唔會覺得自己特別蠢，只覺得不過不失。

我原本英文預得2，但dse延期比多咗時間溫書，死磨爛磨先上到3同勉強入u，比唔上其他輕鬆考就二十幾分個啲。

入到u就發現咗差距，人地輕鬆
考入u代表佢地個底同智商比我高，我呢啲將勤補拙嘅就完全唔夠人嚟，dse個玩法可以靠勤力彌補，但大學不一樣。

而且測驗考試冇咗/少咗差同hea嘅人墊底，忽然就發現自己好虧，學習速度同理解能力完全唔夠人嚟，人地就輕鬆讀我就r爆頭都唔明。

入u係我中學嘅目標，達成咗之後冇咗dse個陣讀書嘅動力，即使知道自己讀得唔好亦冇動力去追趕，點先可以有返動力讀書

最緊要識free ride

首先唔好睇低自己

set個GPA目標俾我自己囉

讀咩科先

個底好就一定架啦，但智商就唔一定高，大撚把傻閪

讀數既話自求多福

係你中學太好彩啫

樓主如果唔係讀專科
不如操好英文考翻嗰IELTS Academic 7.5up方便自己日後搵工
入大學之後咪將目標放係搵工度
好好珍惜暑假諗下點樣整靚自己CV

短期同成績唔太差的同學仔一組，
長遠學好英文。

同我當年一模一樣
到你出黎做埋野
就第2次知道自己有幾蠢

cs

見到以前嘅自己

趁未grad練好英文同埋presentable

有機會去exchange 讀書唔掂就向第度發展

玩吓運動 玩吓音樂

customer service就算啦

驚啲咩，你pass到啲course，攞返過second low就已經唔使驚乞食

唔係人人都適合讀u

同你一樣
考得個21分 數學英文又廢
誤打誤撞入咗八大en展水泡科
基本上日日都處於憂鬱狀態 咩柒都聽唔明
覺得自己好廢好無用 9月已quit埋u
最緊要清楚自己想點 唔好為讀而讀

咁撚似我朋友嘅

CS唔係Computer science咩？

不外乎邏輯 英文 興趣
勤力啲會有收穫

蠢 唔代表 你唔得
只不過我哋俾聰明人要用多啲時間
利申：好蠢

quit

cs咁好玩你都冇動力

Cs你iQ冇120可以唔駛讀
讀nursing la